（突發）新疆集中營已準備全面進入香港

我屌你老母連登仔出面一個行動post都無 其實有無人知915係有遊行架？再係咁搞法香港就正式玩完 依架政府直頭玩消滅廣東話 但出面一個post都無 我見巴打好落力去推都推唔郁 個個係到傾新iphone 915民陣話遊行一個宣傳post都推唔到上去 堅持左3個月啦 比心機捱埋唔該

推

因為不停遊行都無結果。

林鄭采你都傻

不停勇武有結果?

Push

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

所以要加強文宣

冇放棄過

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔理有冇用,就係要行出黎話比林鄭,同成個世界知我地仲係堅持緊,民意無逆轉!

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告